[作客瑞士🔴⚪⚫]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[404]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入 doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

2-0

輸波

唉

猁今季三冠王

Bernat trash

杜sir又可以搵新工了

好撚廢

咁快追返

psg!!

1粒

Psg加油

無var?

屌你老母過黎曼聯未

卡雲尼呃晒

處理得好冷靜

咁都可以射返個近柱

真係頭寒啦

哇屎獨踩爆人祠堂

踢人都計入？

唔計

痴撚線踩人丁

中咗好似仲要俾多下力？

踩腳就紅牌
踩丁無牌

穿J腿

利狗話無問題 你俾我踩下呀

睇見都痛

即刻去格離post望

波都猜唔到

唔收腳踢到個龍都吹啦正常

利狗d迫搶真係好癲

呢隊psg幾有曼聯嘅影子

尼馬隱左形

包皮

鈀前面全部自己死扭

2-2包皮

當自己球皇 下下想死去

兩個妹妹下就入咗波
真係負碌

條友上哂身 越踢越hea
去巴升得好地地
又要走 而家似山度士果時鳩黎

沙拿

仲自動波果我地
不過人地難怪既
中場要用埋馬昆打防中

呢場屁馬點都踢得好過包皮啦

屌你老母沙拿

馬昆奴斯打防中得啖笑
中堅又嫌佢矮

屁馬比得好靚

利

今晚笑下 聽晚比人笑

沙狗真係成隻鬥牛㹴咁

吹到三甲笑撚死
基沙文排先都未到佢啦

我指沙基利

燈撚柒到

3-2..

投降啦
唔踢啦

psg廢到

垃圾psg

psg廢撚到咁

咪同我哋差唔多
靠個人能力同負碌

同我地好似
後防垃圾
中場skip
前面自動波

我地廢就緊架啦

前面我地自動波都無喎

前面想自動波

隻屁馬 世三十都無份啦

後防垃圾到...

麥apple今場個feel都好似福仔

同我地差唔多

杜曹教波

肥普三連敗 過黎我曼啦

皇者猁三冠

我曼同痢差兩班波

今晚要比人笑了
大巴準備

唔係靠我地比佢炒3蛋，4連敗呀，肥普多謝都黎唔切

大巴-6 2:0

肥普得未來

屌你老味
第一場就咁難打
點打呀

曼區d迷普撚屌潛晒水

young boys都打唔贏 可以全敗出局

之前我估的 歐聯一勝二和三敗
Young boys 呢場會係和定贏

敗

而家個體系會令人覺得連對young boy 都有機會輸

輸撚硬

普帥輸三場無人屌

今晚輸既
真係歐霸都無得打
最少要和

呢隊利記季中同季尾會唔會出事
高普會唔會又係衰太體力化
同當年多仔一樣

今季痢有後備
點出事
史獨 沙基利 神軒 法賓奴呢d隨時standby

想睇佢地輸一場之後個勢會跌定keep住

尼馬越打越沉

一條友都冇買到
屌都屌熱狗膠層先

放心
猁一定會自己柒

講起上黎
點解會輸比熱.......

真心冇乜把握

我地諗定季尾列隊痢算啦
記得Book多幾架潛艇

前中後齊人 又run得順 又有後備
諗唔到可以點柒

廢囉on9

Wfc

返左公司頂唔順，比d ching趕返屋企

而家當你以為食硬 可以輸
睇死佢 佢就贏

呢隊唔係以前個隊
而家打個氣勢
決心好夠
係睇佢地輸左場會唔會洩氣

食粒瑞士糖都覺得會哽親

年青人，究竟有咩動力驅使你喺深夜睇我曼西波呀？

想睇摩佬lan囉

倒數六場，唔通唔睇

原來今晚踢人造草場

摩佬咪話因爲人造草唔比華西踢

暫時今季一落後先就會輪

仲未有即討po

綠帽仔會開架喇

曼記海鮮

頂撚左猁狗個位

猁化了

大家估今晚有冇link，人在日本想睇西波

reddit實有啦

巴黎係咁廢 定痢真係咁勁

廢, 後防太廢
平時打farmer league先唔明顯

同埋無左個防中

你就想猁化
人地和波輸波都未試過

應該和架喇 大巴陣佢地應該都攻唔入

巴黎條中場薄到
Marquinos cdm
Dimaria cm

猁狗都未輸過

睇到 笑話黎佢條中場線 有前冇後

Diarra又唔用

搵天使打中場
以前曼都試過

痢要雙冠了

Di Maria marquinos rabiot 對住痢既癲狗足球 呢條中場線點頂呀

下下俾人打穿曬 但我曼對猁中場線應該點擺

投降輸一半

咪又係泊大巴囉

用返摩蛇既拿手好戲
完全睇唔到有豬既可能

架大巴爛架 咪又係靠ddg

睇番上年第一回合作客點打咪知
前面一個lkk就夠
其餘全部係中圈後 中場=中堅
有波清出界 哂時間 磨足90分鐘

戰術上係成功作客攞一分
只係真係踢得好肉酸姐
曼聯球迷好難接受對痢要咁踢

作客求一分冇問題嘅 始終今年猁的確強左好多

戰術係好成功
但由第一分鐘哂時間到完場
完全唔攻 反擊都唔打
俾人屌好正常

今晚馬應該有正選打
佢仲係行行企企真係快d賣個好價就算

利申 ：
為左馬 3點都睇

點都福先，佢英超停賽

2點可以訓

仲有冇機會見到福馬一齊正選

仲有人對馬迪爾條垃圾有期望

最衰摩佬

岩 本身今年拎金球獎

佢地一齊出廢到...

今晚一定full team啦呢3分拿唔到好撚大獲
可能華西撚羊呢兩個位會換既

接受現實la

依家曼聯根本海鮮波

班友逐個睇起碼屌打中下遊, 但放埋一齊就係海鮮
對弱隊唔係輸運氣, 係可以全部唔夠打
以為難打果時, 平時垃圾果d 又上力

迷摩威幾場, 反摩威幾場, 然後洗左5億爭前四(都未必爭到)

今晚有冇機會出大碌同清新

到今時今日仲會有人話猁會自己柒
人地柒極都有個form 係到啦
顧掂自己先啦

迷摩威幾場 反摩又威幾場 曼高層都係希望球迷和和氣氣 但求打個和 唔降班

一卡弟好撚勁

再望番我地渣古

高 黑 大隻

運氣

運氣已經屌打

psg俾摩狗教啱哂 咁多星

肯定唔使幾場就同屁馬炒大鑊

舊年歐聯分組5勝1負 今年對手咁強 應該2勝4負 對狙唔駛諗輸硬 對華西舊年閪維都打唔贏 又係輸硬 得返young boys兩場搶分 落去踢歐霸 同轟阿爭

買尼馬未

屌，雖然唔想接受，但好撚啱聽

強烈要求fifa 19加入運氣能力值

Mourinho on 大佬: “He played his second match with the Under-23s, he has been training with the group for almost a month, he played 90 minutes a few days ago, we believe he is a strong boy, he is 19 years old, he is fit and we believe he is ready.” #mufc [MU]

摩佬通常講完ready都唔會出

有機會SUB既

渣古入左4球排神射第2啦WO宜家

今晚起身睇西波留名

young boys!!!

呢隊贏唔到可以收皮

上季開頭夠差唔撚多啦 全季好似得18英超入球？

Young boys都係咁諗

今晚睇右羊左梳

今晚有冇馬仔睇下
條友再係咁就玩完

有, 左馬右福

季尾傷幾場 算係咁啦

今晚可以訓陣先起身睇曼 頭場兩場都係垃圾

今晚似睇P仔

猁一向都有form，不過無冠軍

U23熱身完，Ready執波

里昂將在歐聯對陣曼城，曼聯舊將迪比現時踢里昂，他在賽前開口支持舊主，認為曼聯仍然是曼徹斯特市的王者。

里昂將會作客對曼城，迪比重回曼徹斯特市，他說自己仍然是留意曼聯的近況。

這位荷蘭球星說：「重回曼市感覺很奇特，我只能夠說，曼市仍然是曼聯天下。我感覺自己比起以往更加成熟，大家都知道我在曼聯的生活不太成功，但其實我不想外界這樣看待我的。」

真曼

回家 好嗎？

不了

預計賽果 成場死守 守到90+比人絕殺失分

年輕人， 係咩驅使你炒鳩曼聯呀!？

咩young boy都贏唔到隊波執得啦

係廢呀

覺得今晚又係上半場好波跟住西足成個下半場最後靠迪基亞神救－6贏波
不過都係會起身睇

今晚就同瑞士超一哥做忌

好想同梳b發生關係👉👈

😳

最大基佬論壇

😨

迪比：曼徹斯特是紅色的

好想同梳b

我都想
小妹...可以嗎？😳

😏

不了 上次你搞到我好痛

你返去帶帽啦

今次調返轉囉😬😝

小妹不依😭

基曼區

iPhone XR 個R係咪解作Rooney?

係 十號朗隊

R10 永遠只係代表Rooney 10
唔會有機會解做 Rashford 10

拉舒福特 = 垃圾

@XX腳法似我

真曼

回家了

羊 最近還好嗎

好期待今晚個陣容

佢又講得無錯喎

今晚福仔諗住幾多分鐘拎紅牌？

是其是！

可以試下挑戰謝4紀錄

有冇人有睇開貝碧係佢fb講返佢d入波

Leaked United XI vs Young Boys: De Gea Young, Smalling, Lindelof, Shaw Pogba, Matic, Fred, Rashford, Lukaku, Martial. #mufc [MEN]

左馬右福

p仔正式入雪櫃？

驚訝摩佬竟然唔出山狗姐

正式宣佈, 摩SIR 契仔名單:

雲尼史摩寧
LKK
普巴

Dalot

右大左碌

左碌右碌，左馬右福

dalot debut

2018 終於唔駛再左羊右華

出d咁既人 幾西都要睇啦

大米好慘

嘩正

球隊核心
史摩寧
普巴

球迷陣...

有d擔心馬福

冬窗畀佢走啦
定冇隊要

通常...
希望一洗詛咒

屌好眼訓

嘩 屌 本身想訓
見到名單醒左

呢隊都贏唔到
歐聯真係可以收下皮

其實有咩必要買Fred
根本中場中多人到爆
Matic 一定食左個位
而家連he後備都冇
仲未計麥湯 p仔呢堆幼幼
7個人爭2個中場位

控波又似LKK控到甩哂
除左長傳有d野睇
暫時睇落都好平庸

感覺上都叫有活力嘅

馬仔都有正選咩天理

Fifa19球迷陣

下 乜原馬仔踢右呀

巴打有冇link可以俾細佬睇波

電話？

佢哋預測？
就咁睇名單
先右後左，似係左馬右福

hehe唔係傷左咩？

馬達好似好耐冇出

又出白lin

係
好似no return date

大佬=新拉菲爾

史摩寧新髮型好帥

前線球迷閪陣 有大碌睇

同hehe季尾free transfer

左碌右柒

電腦

聽日返八半 睇完直落定訓兩粒鐘好

唔該哂

我都8半喎直落啦

返9 訓左4個鐘 睇完又訓唔返

今晚100%的波wor

YOUNG!!!!!!!!!!!!!

楊格男孩

開波

求生生性性

最後6場

球迷陣

YMCA世界第一

想問下b仔其實又發生咩事 就黎雪到變雪條

大碌仔有crossing

捉鬼 輸個場派膠

大碌有腳法有速度喎

大碌柒fit呀

大佬好肯落底 終於打得返生條右路

仆街 對面玩鬥跑 啱哂鳩福

扭扭樂

加油呀大碌

呢個陣有得睇好睇
聯賽9成9又係左羊右華

梳b已坐正

梳上緊位啦

Fred水貨味

前場西陣零配合

Fred比啲身價波來睇下

好在有史隊🤦🏻‍♂️

遲早要出山神

白連
一分鐘內失位兩次

人地攻勢仲入肉

馬仔 fred 福頭 白lin麻煩你地今場生生性性

馬仔有價好賣

條中場送唔到個波上去嘅

白lin戰犯味濃

對隊咁嘅野洗唔洗收哂係後面守

大佬幾爆得

大碌d助攻好撚好J

大佬暫時對辦
要睇埋英超適唔適應到體力速度既踢法

大碌好撚勁

終於有正常既兩閘

得大佬幾好，其他位斷開晒咁

對面咁撚好頂

屌你老尾白lin 對年青人咋 咁都驚驚青青

好彩daddy 同波圖關係好 先買到大碌

白lin又比人扭過

fred

無過無過

你班友咪燈啦 唔想大佬第一場就派膠

白連個樣真係好撚無信心

lkk 第一腳就射啦

比人話過就過

馬迪

信心都要建基於實力之上嘅......

真係難怪史隊站穩正選

兩翼堅係廢 中場冇爆俾人壓

執屎專家

嘩

Ddg🙈

Ddg

次次一carry4

Ddg嚇死人咩

喂呢隊野好堅喎

牙福個樣長期有自信

衰過盲佬 盲佬定當好多

ddg

咁打真係隨時6場輸哂 年青人都攻得入肉過我地

唔通係人造草之王

對面幾勁

盲佬係慢同矮姐，打錯位
基本功幾好

駁唔到

係我地廢

馬仔暫時都無咩表現

前場佔中陣 屌你出個lin/山狗仲好啦

頭先睇ajax佢都仲有啲甩漏
不過唔夠白lin咁爆

年青人主場惡過狗

盲佬防中左閘最好 係成日比人擺去中堅

白連完全無優點
身位🤦🏻‍♂️防守🤦🏻‍♂️進攻🤦🏻‍♂️
Evans is better

左閘有意識但係慢
不過同羊夾嗰排條左路真係好睇好多

對面d人好似速度好高

預左

馬福fred唔知踢緊咩

馬馬變左福仔

依場應該左山右馬達啦 福馬出黎唔知做乜

馬仔自轉

又係細緊carry成隊

防守

咁對面牌面咁弱
出馬俾佢拎下態搏表現都合理

根本隊波就零組織能力

唯一左梳右碌好J

Ok: Pogba, small, Dalot, matic

Rubbish: ma, Ford, fred, lin

廢馬球球交俾對方係想點呀

傻尻先反史摩寧

季中賣啦 兩季幾都唔知踢乜

馬球王

福

Ford Ma 同第一季真係差十皮

中柱唔屌住

馬仔鳩出

pogba matic fred都冇組織 摩狗真係收皮吧啦

福仔廢到

fred真係笑話嚟

比返爆炸我啦

進攻hehe la

佢地三個都好撚妹 好多touch 傳波唔直接

輸味濃

要買個進攻中場先得

對年青人都要守 衰撚過教轟果陣 守撚到走火入魔

真係痴撚線

完全諗唔明 英超d中下游都好過我地咁

又買

奧燒

成隊好似踢緊慈善賽咁hea到仆街

大碌好似技術仲好過d前場

仲未曼化 好事黎

妹甩左幾撚多球

今場得一招: Pogba 分邊無人識出波

遲早嘅事

山狗係咪曼化哂

半場換走馬福是但一個啦 做唔到野

馬仔無晒過人

草皮累事啫

普巴夾matic,fred
反而係放波最快果個

Ford 我屌你老母

迪比回家未

福馬都唔知做緊乜
比d突破力好無

妹巴今場買大細賭佢認真又賭輸左

22場入得果3球 屎波d數據都好過佢

里昂

無用 隊波就好似以前最頹既痢咁

買咩人返來都會跟住柒

根本都唔係一個攻中就可以解決

呢隊波真係要換既一半人都唔止

屌你柒福做乜鳩

鄰居今屆做乜撚 好唔穩咁 真係我猁拎冠？

Fred都係番去唱歌啦

換個好領隊先啦

福仔食屎啦。好撚廢呀屌

垃圾草又跣

又係史波

Dalot差d 戰犯

唯有撐我轟了

中場三個可唔可以推少兩腳呀屌

c朗紅牌

丙朗紅牌

反史摩又7

牙朗直紅

冼左好多獲喇喎

根本馬福打唔到右 lin長期入中間 馬福山三條友爭左路 咁撚樣點玩

有無人有gif講下咩事

除左梳，成班西波

屎波勁左

做乜撚野？

LKK 用波仲好過Ma ford Fred

now有冇得睇祖對華西

ddg同屎波都唔錯嘅暫時

牙朗唔想回家sm 我地

牙朗

咸左

下場打華西，冇好處

bein sports connect有

直紅應該停三場

直紅停幾場

留力產草

又要靠ddg

咁咪兩場打我曼都唔洗出
真曼

祖仔呢三場可能仲勁

顧掂自己先 又比人射喇

小組係咪得一輪？

直紅係咪停兩場？咁10月尾OT對狙冇阿朗回家

要不是ddg

Juv和就好

冇左牙朗仲勁

半場好換人

點會得一輪

打年青人打到咁仲爭咩歐聯 追前四算啦

睇半場算
三億踢埋啲衛生波
衰過維園呀伯

冇丙朗祖可能仲順左

Fred廢撚過p

大巴拿 m仔 吐口水狗三個都屈撚爆我地

妹

1-0

我見無得回家 問下

哇！

普巴勁到

冇牙朗出番呢三件正選料仲勁

射得靚

仲邊有人會反普隊架

普巴遠射救摩

你地加晒錢睇歐聯？

哇，成場俾人屌到，印象得一腳射門

前場5個力架都係無乜腦

依家啲年青人唔教訓下唔得

死角

俾錢bein connect 逐月買 delay now 10秒

佢地快撚到痴線

妹巴世界波

即講即入

雖然入波係開心
但都係好西

4肢發達頭腦簡單

普隊

又好似係
9下9下

一個月48都on99

仲有人反普巴未？

順過平時啦

無form 得返個人能力

永續個人足球

點止一腳牙

對boot咁柒

對面數據靚過我地

摩狗半場返入更衣室應該屌到班友仆街

呢球真係有料到

我現場睇

對面唔止快 仲幾撞得
普巴都唔夠撞

一餐飯無左啦

好似high大晒咁 眼神飄忽 9下9下

普巴分邊好屈

我睇完

又係as expected 鳩下鳩下贏兩粒

J仔最差個陣仲好過而家既福

一年先500蚊，咁都慳

其實我覺得價錢合理

淨係個隨身睇已經完勝垃圾有線

邊個話fred水貨？一個助攻

Yes!!
支持回購

今場福都未去到福最差個陣

白lin頂到波

咩一餐 簽兩年

j仔on9在成日自己死去
福仔似係燒咗，咩都做唔到咁

可以同一台睇晒所有比賽，俾多48覺得算合理，起碼唔洗on99裝多個有線先

我曼中場爭唔贏
後防d防守又唔夠清脆,所以都真係幾西

咪一樣
推右走左
福一招

好似係就咁摸下人個頭

開頭以為最少要加舊幾水

攞完紅牌減？

馬仔福仔用行動證明山齊士都好過佢地

踢慣左皇馬 以為離開左歐聯仲大晒

一陣出公海睇下咪知
實有人提

咁應該有得上訴啦

問題係本身now個超強體育組合已經唔平 仲要加錢睇歐聯 我寧願幫襯bein 逐月買 最多聽英文旁述

睇完條片都唔知foul乜

半場換fred啦好嗎 佢d街場式踢法好難頂

當年紅鳩我地爛尼

12碼？

咁都吹12m

想換走馬仔多d

福馬問題大d wo fred一個助攻 殺入禁區同普巴夾到

Jmg

點解fred成撚日都唔比波馬仔
明明空哂死都唔比

碌梳今季來料

Cls 對面好慘

又掛網

12m??

Shaw又建功

呢兩場計
進攻打和 一樣廢
山狗只少肯跑

梳b會戰勝歸來

呢兩閘好有睇頭，好肯overlap

Pogba total 4 goals 3 pen?

屌我依家先吹12m
你地快到

轉得台 各位手足睇邊場

西下西下又負碌過到骨
都唔知係咪好事嚟

普巴咁鐘意zaza 射法

真係鳩下鳩下兩球

唔洗睇了2-0

fred係街波咁 拎住波剩係想去同埋傳大直線俾最前

Pogba

鄰居輸緊兩粒

Depay

妹 headtrick la

里昂2-0

鳩下鳩下2-0

普巴打法根本吸haters
搞埋啲多餘野

咁都紅隻手真係唔知斬唔斬左佢好

發覺鄰居一到國際賽就柒

摩狗又然

同市比人炒2:0[
買feker同迪比未

鄰居主場輸兩球 係咪癡撚線

上場都好似半場領先兩球

-6特

曼城

妹keep住呢個水準好快就會戰勝daddy

朋友隊對普巴有加成

里昂咁撚勁

老老實實
Keep住而家呢兩閘
華西羊打返左右翼
應該勁過廢馬福

打十個都有波入
牙朗離場真係有buff?

無左哥狗

呢個真
歐聯加埋得6個月有得睇
但係要硬簽成年
感覺唔係好抵比咁

渣古完全hold唔到波
攻條撚

十二碼

迪比兩助攻

下半場轉得台睇哥狗柒

妹妹一直射12碼都係咁架wor

哥狗停賽

明顯啦 又無其他野睇

求你buyback迪比

哥狗去左邊

真曼迪比話幫手

英超呢啲波肯定無12m

之前施狗都係咁啦 一樣遙距控制到隊波既

球12碼真係cls
咁都吹

我最大原因係怕我曼得6場貨仔

摩佬塊面閪到

其實吹係道理唔吹係人情
只要係中手又冇收埋既都可以吹

cls 年青人半場10射3中 47%控球 咁都鳩下鳩下入兩球 真係摩狗先做到

冇得睇c7回家？

上半場都唔知睇左d乜

世界杯都吹左好多球LA
我覺得50 50

希望佢上訴成功, 返黎再紅一次

好似係首循環我地主場 直紅好似停兩場？

應該唔換啦 要比班後生試既練既 係呢D時間

張紅牌係點紅架？

摸頭都紅 好撚on9

代表戰術真係廢到仆街
係妹個人能力太撚勁

摸下頭都紅

美斯今年第一場歐聯就追平你入波紀錄 你就on99俾人紅 係要喊既

連燒味既能力都無

Fred真係好撚廢

原來仲踢咗人一腳

好似係扯頭髮

左馬右福上半場做過啲乜

未見過哥狗教既鄰居主場半場已經失2球

破曼城大巴一定係memphis!

bt sports有rio 史長老 h4

咁喺賤種嗰時佢都成日踢人打人嘅

兩個都好似無出場咁

同對面mbabu鬥跑

360度轉身失波

2翼企係中間唔走位真係唔知邊個教到咁

福有球傳中比lkk到腳+一球中柱

踢賤種黑左幾耐
依家唔洗還牙

福隱形 一係就甩
馬過唔到人 回傳

迷迪屁既快樂ching是無辜的

立體，貼左條邊線，破大巴

羊同Memphis另一個分別
係羊會貼住條邊線落底出波

Memphis會入中間插入
呢樣令個進攻立體番好多

都係果句
對強隊
用羊+爆炸
羊防守能力無庸置疑
and 佢d出波要有爆炸先有用

要破大巴
一定係Memphis

曼城擅抖吧

j撚死

fifa14應該好開心

大波奶咩料正選都無埋

羊防守能力無庸置疑

年青人

Fifa19有得咁射

專注意甲

馬仲慢過街場阿叔
底線hold停個波，以為球證會吹停，真係痴撚線

馬仔靚轉身

牙fred死撚左去啦

馬仔

可惜

唔似有offside喎

真係唔順
最後推嗰下個波彈起左

點解白lin 既動作開始似埋大佬寧

Lkk俾到咁 馬點射

馬仔下半場上力

馬仔終於訓醒

fred點解會值50m

fifa式入球

史波d動作

細緊差d自爆

當年歐霸四強既福仔去左邊

福已經衰2下反擊

第一次睇到

馬有番信心 開始有突破睇下

贏到華倫就出線

福走岩位 但佢係唔識crossing 個腳佢應該傳內彎地波
但佢鬼識傳咩

垃圾柒頭福 d 決定錯晒

祖2粒了

大碌d防守麻麻 成日壓得好前

開始撐唔住牙fred了

其實佢肯比而唔係自己推已經算係咁

作用王牙朗
離場開buff

祖狗兩球pen?

華西主場打多個都輸2粒

有無咁廢呀

到時咪贏我地

屌你老母臭閪廢fred

紅左阿朗 吹返兩個pen 抵哂啦

做領隊更衣室屌下隊友

國家隊個褔係邊???

屌你老母 fred扮撚夠傳球大師未 係要傳d長直線

屌馬仔呢球比乜

曼聯d 反擊真係好垃圾

大碌有助攻 但防守補位仲要浸下 返到英超俾勁d既翼爆會有考驗

國家隊啲後防少夾
福仔咪容易應付
人哋球隊夾咁耐
自然冇乜甜頭

肥安仲好撚過廢fred

妹呢場俾人攞飛幾次 好小見佢力量輸俾人

撞飛

屌你傳撚左去邊

牙FRED沒球斬得起

俾個長嘅福仔追好似仲好

有線垃圾請波佬

大家惟一讚佢嘅長傳都冇埋...

牙fred依d短撚 唔明點解摩狗會睇中

點解值成5000萬
摩佬應該後悔點解唔攞d錢去買中堅

對面好撚快好撚硬淨

成日想博foul 快啲甩波仲好啦

有d速度爆到人果兩個褔馬...d傳波同決定屎

傳到下波果兩個山同馬達又已經爆唔到人

梳

無用
福都係會攞甩
上半場示範左

雪到成材

細孖同迪比加油

馬仔又訓翻

廢特真係廢廢地wo 角球前柱都過唔到

感覺馬仔仲識轉身過盧卡古

呢度好明顯爪左下wo

牙fred又甩

零默契

如果細孖無走

場場都2-0

換p仔出黎玩下啦

上年又話福馬lkk成日一齊練波...

點睇都係各自踢自己

Fred 護球能力零

夠唔夠人撞呀

fred一場比人打荷包4次

迪屁中柱 差啲3-0

話就話一場

條垃圾係零用處

傳說中既普巴朋友隊

回家吧

fred唔撚得 白lin 上左去好易俾人反擊佢仲係唔識做簡單傳波 無腦無技術 防守又差 要黎把撚

馬最應該係要搵shaw嚟練波囉

馬仔真係要比球權佢踢

屌牙直紅都一場

福狗又射乜撚, 佢呢兩年有邊球係正常

馬仔下半場食左春藥咁
勁番

祖紅左都2-0兩球12碼
賤種都2-0

福唔好成日霸住啲死球啦

咁歐聯最少可以得六場踢
停三場嘅話真係end game

仲要2年黎無下得
比第二個試下無咁嬲

福狗
單對單能力零
忽上腦

歐霸入過一球就以為自己係罰球王

省到人入

馬

馬仔-6

馬c牙 d finish 好撚勁

至少都兩場啦直紅
咁兩黃一紅停半場咩

上年賓菲加係咪玩死個19歲籠

馬馬

馬仔入波

力架反擊

普巴真心勁

福仔想點
衰到控個波都控唔到

條垃圾-6到

佢扯頭髮, 終生停賽啦屌

反擊

馬幾耐冇係依個位入波

力架聯

幾驚佢自己射

馬仔冇左普巴carry唔識踢

普巴朋友隊真係有加乘

pogba martial

11

山狗應該控到跌腳

換福未

馬仔好波！

哥狗上力追喇

呢球福仔有功勞跑散條防線

馬仔生性吧

馬達換鳩福啦

B silva1-2

果然好朋友揀比馬仔

呢球幾好

睇連加特都唔想再睇福

young boys 虎頭蛇尾

又有爆狗

終於入到一球反擊

正 福換馬達

唔應該俾件10號佢

Lingard> Sanchez > martial >>>>>>> rashford

上次入波係一月?
入到波拎返個信心都好

曼聯最廢10號

廢福又廢左一場

馬福呢d球員就係要keep住有波俾佢跑俾佢舞 拎球感
次撚次sub 20分鐘 又唔敢take risk 成世都拎唔返狀態嫁啦

福88

點解唔出p仔

樹唔撚理鳩福

可以睇爆炸斬俾馬達頂
正

笑死

P仔再唔係一個號碼

因為對面d人好撚大隻

福屌佢返黎

馬踼踼下好似搵番自己定位
跑d位入肉好多

係一個condom

無計架,唔出福班英撚傳媒又多多野講

摩佬今場算有耐性 平時半場sub撚左啦

好似摩狗賽後同人渣手 人地唔理佢 跟住大叫hey咁

打控球洗鬼撞

估唔到martial 踢到全場

馬仔下半場咩事咁撚勁
不過下場都係sub

遲啲咪又係bench

左碌右碌 都幾好

聯賽輸完就冇再出

打唔到控球啦
中場俾人逼甩打反擊都幾危

半場俾摩屌 再唔踢好就季中賣

下半場企返入中間少少,唔係企到最邊等運到

下半場前面多左好多空位
佢咪發揮得好d

碌梳要有碌先成事

佢根本就岩踢箭頭

核心 lkk 普巴 史摩一定唔會換

P仔

仆街兩日後就要對狼隊 即係mata有份

得第一季係箭頭 把握力幾好

嚇死

正常中堅組合冇失波都唔會拆散掛

垃圾有線講波佬影到咁都認唔出係邊個

踢得好: 普 馬迪 史摩 梳
唔錯: 大碌 馬 白連 Fred
唔知做乜鳩: 福 LKK

無馬迪唔知要俾人中出幾多球

神後防

真係對面柒 對華西狙一早俾人456

P jai

Ddg都屌lkk

仆街 姐係下場山狗又正選

Lkk成日返黎扮守 其實企係到發呆唔係守緊

上年先愛助攻送左2球比人

下場 廢特 爆 普巴

福呢球幫唔少手

反來抖大氣

梳b真係好好J

shaw今場D防守

兩黃一紅都係一場
英超係例外

數住普巴用左十秒先射到球十二碼

左山又一定係架啦 睇下右係福定lin

今場最差都係白Lin

係咪唔會COUNT 時間
佢碎步1分鐘係咪吹佢唔脹

一定係fred

不得不提今日馬仔好努力咁去回防逼搶

唔記得咗佢sorry

不嬲屌佢呢樣好耐 助守又唔協調又唔去盡

係咪我錯覺，好似成隊人比波都唔到位嘅

訓陣返工

差啲 梳

梳b又黎
J出血喇

福 真係唔知做咗乜

有碌有加乘

狂失位 mark又mark唔貼
唔係屎波一早失左

mata

除左普巴比到波, 成隊好似無人教過咁

講埋守角球企位,之前伊巴勁好多

mata雪到硬 咁都入唔到

shaw今年啲傳中質素真心好穩定

好多餐屎都係黎自佢失誤

樹

又入唔到

lkk件垃圾今場做過d乜？

左右兩碌出波
仆街華西右閘下下回傳

馬仔踢到咁 廢山可以死去踢右邊啦

好似冇人會走到mata呢個位

fred作為一個中場中
真係好易失控球
控波成個lkk咁 控到離哂身
下下要控多腳修正
唔係巴西人黎架咩
又未睇到當初expect 既長傳

唯一係好勤力
滿場跑 workrate同coverage 好高

不嬲都係拍手同負碌

爆炸協防幾準 雖然有矛

馬同梳生到

MEMPHIS 贏緊波

lkk真係笑料黎

佢走位全隊最好咁滯 撞返摩狗真係慘

防守雖然係死纏爛打
但一嚟易foul，二嚟成功率仲低過hehe

好撚憎呢條垃圾
入第一球跟本可以回傳俾妹 條戇鳩唔知控乜

佢勤力都無撚用 d防守技術好柒廢

摩狗睇唔到架 出都係左山右馬

馬仔今場入咗波之後信心好似打起咗

Hehe勁好多啦

Fred重心低啲，同埋中路推波上去快好多

馬仔可唔可以多D時候有心情踢波

福係國家隊主力打搶點 走位接應又入到下波

番到黎要佢打翼做突破 又係on99咁

十次有九次都推甩 寧願佢傳簡單波佢又係要傳長直線 on99

又跣 啲死人假草

大佬今場仆街好多次

推甩波就有佢份

打右翼真係明俾佢同人鬥跑既即 冇撚用

推波又廢
成日扮左右腳控波

大碌19歲 防守要浸下

冇位俾佢跑啦

唔甩佢就唔係50M，係verratti 個價啦(100M)

佢係咪著錯平底鞋

人造草

睇精華堅係勁
可能下季又重返曼市
不過去鏝
再唔係bayern

人造草我以前著白飯魚踢都無事

技術粗係禁

90分鐘吹啦 兩邊等完場

有回購

唔明點解first touch會差到咁
可以同Lkk比較既
代表佢真係好差
打中場中下下控離身真係唔洗踢

馬仔有時可以獨食d

馬仔唔痴住條邊路踢生左好多
雖然對面防守冇上半場咁密

你點同 你負責執波

件fred真係睇唔出點值50m

達叔真係有心無力

起跑慢到

爆越打越有

呢個鞋都唔洗換

梳呢下公道啲講係應該吹
同第一球差唔多一樣

兩位新助教有料到？

又跣

ys 我教

係

有料到

Mata

佢最好J既走位 fine shot 都做唔黎

P仔勁到
屌打50m先生fred

頂offside

大佬出波

摩上場攬實熱狗轉過黎個u18教練
佢應該放權俾佢教左某d野？
或者係死球戰術

負碌撚差d又攞尾彩

CITY

屌你咁撚快睇到

大佬出波幾好喎

摩狗又然 肥普 哥狗又輸

大碌出波

又有唔少賭仔要hulk song喇

50m買隻冇特點既後備中場返黎

上年打曼城送波 累到比人拋離咁多分

起碼敢出先

冇特點都算係佢特點嚟

又係上半場西波入兩球
不過今次冇好似上場咁平安中到完場

今場妹梳

J咗大佬

上半場爆幾下都有d睇頭

同山狗一樣 賣勤力

我曼多年來既兩閘問題 係咪終於有希望

普巴全世界都有朋友?

佢 拜利 白lin都後生 下手教

其實山狗踢右同左都冇咩分別
好心試下左馬右山啦

唔使再睇華西回傳

世界仔

其實依隊野都似英超d對手 對抗性 高波 快
dalot 要練好d防守 都失左幾球位 不過d進攻

勸你今場打對面後生仔就唔好咁大期望住

大佬同Shaw 踢得起真係夠J成年

佢咁樣跑法
俾佢踢全場每場running distance 應該有10+ km 既

但真係得個跑字

最想問係咁既控球點值50m
佢打中場中 對痢狗真係收硬皮
高普落order針對佢黎迫

有冇迷碌黨？

終於有cs

馬次次拎到態摩佬就bench

佢個腦成日慢半拍 唔知點講 但明明有啲波該走唔走
等佢停係度迎波就跑撚走

跣咗幾下
唔知係場跣定起動姿勢問題
希望係前者

個腦都係肌肉

難得唔西 捱夜都抵

史摩寧fifa得番81 fifa真係無撚腦

大碌今場跑左10.74km 全隊第二多

有人頂華西 shaw上哂力 老實講佢傳中質素 特別啲地波做得好好 羊打左閘下下cup右腳真係唔得

第一係邊個

matic 估唔到呢 唔怪得必然正選

放心 下場就係

佢最精彩係啲高波爭身位 一係爭輸 一係食贏但係頂空氣

年中派幾次膠爆幾次炸差唔多啦

唔覺唔覺跑咁多

Manchester City have now lost three consecutive Champions League home games:

1-2 vs. Basel
1-2 vs. Liverpool
1-2 vs. Lyon

原來連續3場歐聯主場豬波

呢個真

馬迪最後訓低抱膝嚇到我瀨尿
好彩係做戲

未入波前西到飛起

上半場頭20分鐘都驚西波好彩入左波先

上半場其實好西

同沙維/奧燒一樣 比人感覺唔洗點跑
但永遠跑得最撚多距離

都叫好過左羊右華好多

下半場啲埋門同反擊應該以後都唔會見到

擔心星期六打狼隊，盧卡古，史摩寧有無體力

Shaw真係好野 有決心打返起
大佬就睇多幾場作準 初步睇都唔錯
fred就真係失唔少波 hehe暫時點都好d

依家唯一望聯賽打返好d 上返前四 鳩住贏都好 隊波太海鮮啦

下半場馬仔多撚左打返第一二年個啲配合 即刻好好多

2g1a應該係啦

白lin愈睇愈靚仔 雖然抗性好廢

y柒

未來

想g

Ok

993

994

995

996

997

大碌柒

我